Switch電量問題

我e家100%差爆電玩
玩咗唔夠半個鐘個電量就會跌到落去10幾%
今次3.0.1更新又話會修改呢個問題
但我更新完都係咁
有冇咩解決方法？
利申：試過1%玩到好耐

要跟入面個step做幾次先可fix電量顯示錯bug

做緊第二次

戇撚鳩，同一個動作要做幾次先fix到呢d根本唔應該有既問題

任天堂係咪當班玩家真係任豚，正經出個patch fix係咪真係咁難

仲有NAT type個問題又係，出街想坐低飲杯野個wifi廢少少都連唔到

老任其實係硬件上做得好廢
但我本身都冇電量顯示錯誤嘅問題
係玩左一排先有

係唔係玩Zelda? Zelda 好似比較食電

你死喇

我都係上左3.0.0先有事
有時明明叉滿poweroff，第二朝起身開機得返80%電
而家仲叫人十鳩幾個step仲要做幾次先solve到都唔搵下問題所在

呢輪賣機fatfat好心拎D錢搞返好technical既野啦

死乜撚?都係有果句講果句
主機個idea同埋自家game真係正，但係主機個system就真係狗屎垃圾
冇save data backup, 一堆wifi連唔到線呢D好基本既問題仲係同四個月前一鳩樣

唔係
玩緊孖車

我有時係一差完電
一disconnect個AC adapter就變左90%

有冇巴絲打係試完之後成功？

我已經試咗第5次
都仲係未得...